[突發!! ]九龍城警處對出行車路有三十個以上防暴狗!!!

小心!! 第一手資料!!! 已post喺TG公海!

光復香港 時代革命

之前見到 仲大大聲叫囂添

認真 上咗裝